有心既，平時都可以拜山，點解要逼埋今日？

成班on99

平時去拜冇車馬費架

果時墳場先有特別巴士班次上山

正呀 成村人逼晒一齊

因為拜山係做俾人睇，人少冇人知拜黎把撚

你又岩

做畀邊個睇？

你地拜山會叫埋親朋戚友既？

打卡 事後講返

原來打卡呢樣野係咁耐歷史

廢話鬼唔呀媽係女人呀
唔洗返工呀？
啲親戚時間咁易夾呀
你唔洗返工代表其他親戚好得閒
掉一句有心既乜乜 表示自己睇穿人世間所有一切

利申我個名

無呢一日d人十幾年都唔會去

放假先夾到啲親戚一齊

有乜嘢都係留返今日講嘛

同親戚見面

點解要夾埋親戚一齊？

金銀衣紙都要夾錢？

用黎提醒冇心既人拜山

有心既每日都可以倒數唔洗等除夕

冇心既一年三百六十五日都唔會拜

從來唔拜山

利申 不孝子

有心既，日日都可以係聖誕節/情人節/兒童節/農曆新年/....

樓主覺得自己好撚醒？

咁我相信先人都會希望自己唔係度之後 啲子孫都仲會有機會聚埋一齊既
你可以話有心幾時聚都得 咁今日紅日 又大家都朝共識呢一日會去拜下先人 都唔洗諗得太壞姐

個個都唔想逼，有得揀都唔想正日啦，你估真係逼得好開心架咩，屌你老母你係咪無拜過山

我會睇心情，忽然思念既會拜熟果d。

唔熟果d叫都唔會去拜

On撚9，有心既你係咪日撚日都食生日蛋糕都得？